1115 樂湖輕鐵大量查飛

各位小心

輕鐵前線好多黃

報TG channel 啦

黨鐵前線好黃

差d死岩岩經過天湖

報 bot 呀